而家炒股係咪完全唔洗睇基本面

技術面冇哂用